有咩柒得過比成幾百萬出來！最後都要坐監！

話緊你地呀七警

以為請清洪就冇事以為自己係邊個？

你地狗來架炸

情人節入去慢慢屌屎忽啦

當你知道有幾多係真係佢地自掏腰包...

打甩嚴重傷人以經好勁

你估啲錢真係佢地自己出架咩On9
入到去你又估佢地真係會困大倉咩

d警察一人拎100蚊
佢地都有3m黎做律師費啦

唔懷疑差佬d大狗有冇俾錢呢七條仆街
至少肯定有藍c富豪榜水啦

有咩柒得過咁？
咪就係你地呢班連判刑都主張階段性勝利嘅柒頭囉

係

真心想問
被打條友唔係好傷姐
要打到就死先叫嚴重

佢地有出糧嫁柒頭呢三年出左半糧比佢地班碌撚

老老實實
有冇得叫佢比返d糧出黎？

柒乜鬼 納稅人出幾百萬比佢打官司
之前警察協會籌左成千萬 但怕包攬訴訟無比到
而家入曬罪 成千萬比佢地安家

屌 個幾百萬係納稅人俾ja

未必
反正都救唔番，犧牲佢地好過

屌屎忽！嘩!!!
數百萬當係碎銀！
Super!!!

唔係到開審先半糧咩 之前好似出足

單獨囚禁仲悶

所以一開始應該係用酷刑打佢虐待囚犯
以佢啲傷入傷人根本好小事
而家扣埋假分分鐘1年唔夠就出得返黎
Doj好野呀 攪到咁大單
俾mean pay了事

啲錢咪又係市民

扲棒打人 真係會打死人

DOJ喺袁國強治下，成功變成獎門人

有幾勁
法官都係根據傷勢去判

又無斷骨，又無見紅，又無內出血，又無腦震盪。

如果呢啲叫嚴重，咁俾人打到抬入廠果啲算咩

係min pay 呀

你連GBH都唔到，你點入人酷刑呀，呢條罪判得老終，個要求高過仲高過傷人17呀，仲隨時落唔到交替控罪。到時真係歸隊喇。

根本就係夾埋核意告一條難入罪既嚴重傷人。

你呢啲精神勝利撚咪柒過佢哋囉

清洪狗

仲有駱應淦都好撚貴

交替入到條細既算好

你自己搵 cap 427 s3
睇完先講野
完全冇要求傷人19果重實際嚴重傷害
係針對公職人員既身分

打下人話唔定已經袋左過千萬

仲有差佬坐監好受好多架

認真答
20萬人訓足80日街 然後乖乖地聽日準時返工？

黑警死全家

真係柒到震

你支那住？傷人17都唔識就鳩噏

你串佢地有乜用

佢地坐監睇唔到

起碼入到去唔洗俾人打
執到啦班仆街